賽後檢討！！！！十八區開花其實係咪應該換一個形式開

今日十八區兩點開花，我係覺得只有幾點區係做到準時開花，其他區就因為少人，做唔到咩野，搞左勁耐先開到，原因其下

1.狗一早就已經係各區佈處，搞到好多街坊唔敢出黎

2.大部分和理街坊都係會去左返工，相對下午開花，夜晚開佢地先可以join到

3.唔夠街坊，cover唔到勇，勇做既野少左亦令到很多勇被捕

4.大家意見。。。

改善方向

1.每區開花時間不一，配合該區生活節奏（如旺角可視狗隻人數行動，將軍澳區要等候夜晚等等，需要大家詳談）

2.唔夠街坊，勇唔敢行動既時候，可做哨留意區內狗隻人數，如可應付，即可行動

3.大家意見。。。

仲有聽日出黎呀，聽日邊個唔出黎，人權法唔過，大家一齊死！！！

p牌推唔到

將軍澳人地其他區做緊野時你地唔聚 到有時候搞將軍澳你班撚樣先出黎

想做野都做唔到，d人又聚唔到，有勇係現場都做唔到野

咁撚遲 人地得閒搞你就黎聚 然後又以為自己屌走咗狗係到打飛機 屌你老母 每次拉幾個 最後仲有幾多個

唔係開花轉場 set個rb 又係咁放車 然後又等班過街老鼠黎 唔明諗咩

Push 二人一組開花

你估我地想放車咩，左膠之都唔係浪得虛名黎架，set完d司機係會自己搬返開rb架

仲有tko區太多新手勇隊，唔識點做，玩開快閃，大部分真係無咩經驗

咁tko要同邊區一齊先

真係好撚灰 狗鐵你又怕有人係控制室
咁跪完機圍左板你咪噴野 再唔係板都收埋佢皮
啲垃圾建制泛民狗辦事處 有幾多個完好如初又唔去查下 set左幾個垃圾rb最後好似直通車咁 任過
最後又比人拉幾個 以為自己好撚型 上直播 真係睇見都飽

笑撚死人 18區之末 所以先會係無煙新城市
場運動可以hold住到而家就係靠獨立思考
唔同嘅人唔同嘅創意激烈碰撞 將軍澳一味想靠人地指揮？ 大台？
我睇過有句說話講得好啱 你班撚屌左膠差佬打人嗰陣時你唔撚過去檔？ 又要啲細佬讓你走先？
屌你老母 你比人拉就可能坐4個鐘
佢哋俾人拉嘅話 分分鐘坐十年
點解將軍澳人你哋咁撚垃圾 點撚解你哋要人哋區撤退嗰陣時先出嚟聚 成日流流長你地係到做乜鳩

想問tko人邊到想有人指揮？喂 大佬，tko真係多左膠同和理非，勇又真係好多係新手小隊，唔係想被人指揮呀，係想學野呀，你估區區都咁勁咩，tko人無獨立思考？晚晚大家都諗緊有咩方法聚到人，做到d實績出黎，唔好一黎就屌啦